細數連登論壇壇寶

1. 武漢肺炎
絕對唔講得佢壞話 話佢無想像中咁勁就俾人屌分化

2. 大麻
唔可以話佢係毒品 唔可以話佢會上癮

3. 熱門
熱門=香港情況 熱門多抗爭post=抗爭成功, 中共好撚驚

4. 黃店
你覺得黃店唔好食係因為你係藍 黃店出咩事都係同路人問題 絕對唔屌得

5. 有人想知再講

牙利勁勇武

黃子華

陳同佳 喚醒香港人

Solomon Yue

颱風山竹

許冠傑

電妓勁到連仔幫佢地刪po

Sigma

斬蛇

定仔..

無韓國？

泛民

牙周

BNO